點解tinder D 女女成日話轉wtsapp傾

想藍tick 你

我都唔係好放心同啱啱識嘅人交換電話

因為要揾你做美容and送比特幣佢

通常叫佢俾ig先，喺ig傾